財經新聞 : 增長基金「連燈力」已於22:31全數購入SQQQ以報上周5戰全敗之仇!!

於第七次股東大會後，將軍呂布決定於盤中22:31全數購入SQQQ以報上周5戰全敗之仇。於第六戰GME一役終於取得10%盈利大獲全勝後，並首次派息令呂布軍士氣如虹，眾武將軍師兵士均表示呂布軍及基金走在對的路上。

另外，主席呂布正研究再注資新增一條SH戰線，每周一次股東大會作操作檢討。

將軍目前849.25HP 總虧損15.08%，武力100 智力81

呂布: 來吧!!跟隨本將軍!!!!!!!QQQ根本不足為患!!!!!!!!!!!
將士們，入陣。

特別感謝不收取股息的無私兵士，SALUTE

g chi

上呀

眾兵士，是否有內奸給予壞股SQQQ?

唔好放呀

放既話單聲
我重倉arkk tqqq

又燈咩，真心咩

我屌你老母咩

笑撚死 買完即跌

諗住幾時放

笑咩呀你
樓主救緊你地個倉呀

sqqq今晚有可能炒粉，外圍股市一片向好，要睇位走

多謝將軍

智力-10

頂住分分鐘你一放即跌啊

已set止蝕

納期唔上返萬3你都唔好走

加油

納指係我宿敵

轉去TQQQ

你張置頂圖...
又走去買SQQQ會唔會燈返自己轉頭

多謝你

屌真係連燈力

又係奉先你

thx, 已入TQQQ

燈

SH一晚啦

對唔字呂布大人 有份叫你賣gme

GME痴撚線的

如果sh gme食緊燒賣啦

都話入Eyes 食多好多串

邊估到咁多

打乜Q QQQ呀

救市

好感動

食屎啦死淡友

gme 174

SQQQ撚：冇意見

笑到肚痛

194。

場仗都未打完就玩篤灰
減士氣值

其實你係咪麵神黎

走了GME，馬上爆上去

一句講哂 你唔識Strong Hold

大將軍一放就爆升

唔明點解要止賺

依家gme升成4成

屌 GME係咪因為我壓住左佢 根本唔係贏

你唔放既話買多好多串燒賣

將軍一入SQQQ 即跌

驚現白羊座標誌

明明係 Tesla

Tesla 標誌出現係 SQQQ 度
壞先兆

爆升了

眾將無須驚慌 勝利將在我手

今晚250

u fat fat la

跌市連登多左巔佬出黎
Btw 見有睇火鳳就睇下你啦

放sqqq 追返gme la

升啦屌

一日唔放一日都無賺
32857

今次掂啦 幾多%止賺

無錯 你睇下你放咗之後升得幾犀利
真係同你調返轉就好大機會贏錢

麵麵接班人

知道即巿入qqq arkk

Hold SQQQ到32857

好飲恨呀屌

cls

追gme

屌那星 就好似攻完個小城就收兵 原來洛陽無兵守內防空虛送比我都唔知

sqqq升翻啦

本將軍就寢先 呂布軍眾將士加油

屌 一早講左入GME 無放到留到聽日已經羸返輸左果D

呂布會戰勝歸來

我愛連郡

牛軍不會戰勝歸來 SH SQQQ就岩啦

hold gme半島燒賣都有得食啦

SQQQ升返喇 冇事喇
呂布軍又贏

呢估將軍怕死到pk震兩下就賣鳩左，根本輸都係輸在女布下下臨陣退縮

贏左都應該要減一智力

呂布將軍個膽仲少過衝城嘅爛頭卒

呂布戰神

遲左望 穿返5%盈利tim
等佢上返就賣 或08:45賣

已達到賣出條件b. 賺取5%利潤

將士們！二連勝！

智力+1

恭喜

有趣

樓主賺唔少啦

殺呀

富途不了

點解唔隨本將軍退兵

小勝一場派2位兵士燒賣利息

請呢2位兵士24小時內比tg我進行派燒賣流程。

第八次股東大會將稍後展開

唔食燒賣啦 我剩係想我個倉升返